罷搭港鐵，只搭巴士

邊個再搭港鐵就係變相容忍港鐵工程做假，隱瞞真相，置市民生命安全不顧
邊個真心對港鐵感到憤怒嘅，理應善用巴士，罷搭港鐵
港鐵我屌你老母

大埔公路的嚴重九巴車禍，再次掀起社會關注車長工時長的問題。一批月薪車長不滿「被代表」接收資方提出的改善薪酬架構方案，決定晚上8時發動工業行動抗議。惟有9A狀元車長之稱、現為九巴董事總經理辦公室行政助理梁領彥（Gary），下午在個人facebook帳戶發帖，不點名批評罷駛司機「發死人財」太過份。不少網民不齒梁領彥為高層護航，轟梁是走狗、「屁股決定腦袋，9A也是不過如此」，自製公關災難。

無可能

巴士都驚呀大佬
公司閪 啲司機高壓
一個唔該成車攬炒

港鐵冧站點都危險過巴士撞車啦

問題係香港太多唔識渣車嘅撚樣撞車
唔撞都仲有香港獨有嘅DC狗同cut線龍

唔搭沙中線

追捕兩米黑鬼出下黎
聲大大話鐵路最安全
唔該對而家港鐵嘅行為發表下意見

啱呀 咪唔搭沙中線囉
巴士真係痴線

而家西鐵都出事了

香港嘅鐵仲有咩好